Game of Life – John Conway

O Game of Life foi criado por John Conway, em 1970. Neste projeto, algumas estruturas são aprensentadas, e quando juntas, formam um Gosper Glider Gun.

Neste projeto, é implementado uma versão do Jogo da Vida, e nele, o objetivo máximo é reproduzir o comportamento Gosper Glider Gun, descoberto pela primeira vez por Bill Gosper, em 1970.	Também é possível criar as estruturas Block, Blinker (Rotacionador) e Glider.

INSTRUÇÕES PARA A EXECUÇÃO DO PROGRAMA:

1º Passo: Clone o repositório https://gitlab.com/guilhermesiqueira/ep1 em um diretório de sua preferência.

2º Passo: Acesse o diretório "ep1" via terminal.

3º Passo: Digite o comando "make clean" para limpar os possíveis arquivos objetos presentes.

4º Passo: Digite "make" para compilar os arquivos.

5º Passo: Digite "make run" para executar o programa.


Aluno: Guilherme Siqueira Brandão

Matrícula: 16/0007763
